做過政府外判，你問我答

如題

BTW政府中人勿相認

做過3間政府外判

咁小弟del post 算

咁Ching做邊幾個Department?

做緊 hea到仆街

我個份都係

做咩位 同幾錢人工
同埋有咩福利
想知同cs位差幾遠

通常儲一個月嘅嘢 之後一日做晒佢

其他時間拎黎煲劇

做個文員仔入下d文件野咁
人工開頭8500，後尾加左1000，
臨走個陣好似有一皮
呢d就唔多清楚

有d後悔當初唔做多d自己野

每日返工坐到放工 時間過得勁慢
岩d返緊學要溫書既人做

有冇位可以介紹

正是小弟

不過最尾都係為左自由

我嗰間外判出名刻薄員工

你係邊間agent b字頭定n字頭？

唔係以上字頭
BTW係修葺界好撚惡

基本上已自爆

j字頭

做住黎考aco 希望考到
做外判福利真係太差 連病假都要扣錢

都唔係
間公司基本上霸左兩個department 既大部分約

其實我都想考，不過未grad
唔係咁點賺錢呀

我淨係知c字頭請比較多人 好多同事都係依間

joyway
利申做過joyway ipd 外判政府文員
有無人相認

Joyway 未算好囉，做啲輕鬆野人工又唔錯
有時外判員工要做埋長工啲野